岩岩係地鐵到公民抗命~

買左特惠飛
平時好少搭，驚比佢罰500回唔到本🥴🤣

用開小童公民抗命

一齊感覺良好啦🥰🥳